唔怪得任總叫財金界要團結，原來有中資銀行要出事了。

大家要團結呀

講多d？

睇新聞啦，講得多好易被坐洗頭艇架。

樓豬又要開post 講 想討論
又要怕俾人拉唔講清楚
咁你開post 黎托柒咩
樓豬 我屌你老母收皮啦
由佢沉

search 3968

比美國搞緊？

招商中左招

自己玩火出事

放心，有新聞來源既話都唔會有事!!

係人都知乜事啦依家

係人都知你都唔夠膽講，樓主你都係冚家仆街死算吧啦

誤會以為中銀出事機會最高，點知睇完新聞先知殺出招商同交行兩隻程咬金

中線投資而言，中資銀行股 勿沾手吧
有好多股票選擇啦

其實建行盤數仲係ok

p.s. 中移動盤數仲靚 但股價死寂

包商銀行

盤數堅？

建行硬食包商外，中銀同農行都好恐怖，股價妹下妹下咁落，係咪又係春江水暖鴨先知，讓領導先走。

內銀

一睇就知樓主準備仆街死啦